點解女人可以大條道理追靚仔明星，但係唔俾男人鐘意大波妹

如題 明明兩者都係外在條件

佢哋係鐘意靚仔明星嘅內在美
因為靚仔多數性格好d 唔似得你

屌你都費撚事 收膠啦仆街

咁我都可講大波美女通常性格好d

我睇靚仔男星係抱欣賞既態度

你地睇大波妹係咸濕

你有女先講啦 屌

屌你啦

你又唔係我，點知我諗乜
屌你屎忽！
你地個腦諗埋d下體咁既野！
我地個腦諗上體既！明唔明！

乜撚野叫抱欣賞態度

不服來辯

你呢個對比唔啱囉
女人追大鳩仔
男人咪可以追大波妹

究竟要去到幾撚蠢先講得出呢啲野

所以男人可以名正言順追靚女，女人無野好講？ 咪又係發撚晒脾氣

得架啦 樓主再講落去男女又會不平等
依家咪幾好，女人鍾意咩都得，男人鍾意大波就變態
女人鍾意有錢加靚仔仲要對你好係正常

睇得好透 但係好撚唔gur

條女去完某男明星商場show仲要興高采烈咁同我分享，好似濕撚晒咁興奮，可以點

我女友都係
瘋狂洗錢睇show追星
又買賣週邊賺錢
對我就
又冇乜關心我 激嬲我又唔會理